英文好fresh grad應該搵咩工

外國大學 major係econ finance
Ielts 8

mt

ibank

做倉

英文好都唔知搵咩工 我覺得你智商有限 唔好做野啦

做雞

聽講e+掃街都要識英文
人工高 福利好
都係幾好嘅選擇

Btw , 外國大學有好多種，不過唔係間間大學都啱腦細收人

AO PI

@Lok_118

星期一至五。1930後開始available
星期六日。
自住東區尋東區，一至五可中環
求輕鬆挨過但絕不hea做 ，5至7k ，工時可短則短 ， 食肆酒吧以外既工種都得，可以經常唔使接觸客人就更理想，有意聯絡我tg